[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2373)

fast

fast 祝贏

80倍 我了

山雞點買好

我發覺每年都總有一兩場賽果會係咁樣出現

山g

繼續上盤

主其他

每年

要追3粒加打少個得12倍

澳假真係好撚好精彩

事實證明 澳職唔應該買賽前
玩走地 睇住食

好慶幸港超冇開賭
有開賭應該勁過澳假

捉到顆一兩場夠玩成年

澳假真係世界級 假到咁都無人查

阿德幾多c?

係 硬係覺得有啲印象

7

栢芝大波
一世平安

我記得上年有場日乙
半場客其他

上個月都有啦

唔係收到風點會咁低

每2個禮拜都一次啦 澳假

澳假 80倍都要補 c l s

強烈要求每日最少一場澳假

再咁落去馬會會唔會唔開澳假

星期六 3 珀斯光輝 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.80 $5000

Ball :- -8k
馬：+62k

今晚又係追ball 數夜

一日已經兩次

珀斯開返正路野得架啦，唔使咁刺激

真

狗會輸到唔派錢

批准

咪係

我補已經得番13倍

高層打去澳洲屌緊鬼

買山雞既唔該認真諗下自己仲適唔適合賭球

今日d澳假好撚真

柏G有神哨護體

澳假 正

入角大算

之前好撚快
今場輸撚死佢地

訓身山雞過肥年

狗會輸爆廠

半細

10.5b想要

10.5s

馬會諗緊咁大條飛 點射出去

柏芝456

山雞中柱。。

開咗波買唔到盤

下半場先買角大啦

大波一條龍

澳足協唔查 真係比人笑 假到咁

澳職買咩盤都要驗腦
有即場唔賭

咁都唔入

買唔到柏g了

開左2埸半大
入小小1/1.5半小 看波

怪唔知今日壞咗app

等佢派完先估劇本

一分鐘就想入波

山雞請跟隊形 半場入返三四粒先

正路開埋呢場半大

珀g可唔可以俾上盤安心

半大

懷疑澳假班撚樣傾好數，之後自己買反cup

波post有無人好撚旺？想跟下

彪哥例外

第一場2:0->2:3
第二場3:0->3:4
第三場

大波

報緊icac

係咪再黎客主 我會笑到肚痛

前星期Ajax

我好旺啵

6:0

未見過一個聯賽咁多反cup

0:1->3:1

光輝又好似唔係幾對路

買細嗰d排定隊驗腦

4-0>5-4

岩先場澳職幾角完

埋左個盤唔派即係咩意思

派ed

Thx 見佢咁耐仲唔派⋯

好似開主客客主仲多過主主客客

又被針對

未派啵

山雞fg
然後柏g杯
簡簡單單算啦
專心玩返歐洲波

炒緊D精算師
未得閒派錢

me

因為你輸

Sor sor得角球未應該

係咪好好笑？

買少少慢慢追數

珀斯呢場劇本半二全二
上半場珀斯二比零

9.5s?

派了

Conner 好似有問題 7定8？

柏g禁屌禁到

開波未呀冚家產

打少個輸緊兩球12倍反cup
你話收唔到風真係無人信，個龍重要咁樣紅法

俾c

半大已死

求其11.5B算...冇理由又主其他，要賭下半場先

狗會唔比人買盤，試少少反高潮買無入波先

太慘了

Krishna快入

足球不嬲侜有人操控架啦

咪係 根本就收到哂風

山雞應該無咁廢 刷c就啱

本來21倍 唔係收到風點會跌到12倍咁少

半大 針

半1全7或以上真係老常出現

山G，作客唔刷。珀G聯賽第1角細

仲有角球啊 70幾分鐘 有rc 仲係企硬+3
真係比佢估到後面會爆角

數完角未呀

半大呢場針

今場變返正路?

呢場都要半大呀

澳職正路波=半場00

柏g應該唔打假

好似55波

時間夾到岩岩好
補7分，96分幾入波

角球仲未派

派左俾得了

俾我了

lm

Lm

派我

仲未派角喎屌你

過返我自己戶口

呀得場角唔派

1:0

珀G fg?

頭先有個巴打買80倍話派$50

0:3 訓左 起身3:3
執返個本已經係奇蹟

無c 尾關啦

有無巴打上場角球仲未派

Me

1.43

Same

角球係耐啲㗎

角球未派

屌你半主半大

咩都派晒得角未派咁鬼

角球唔係多數遲派咩

頭2埸幾分鐘第一球

可唔可以 山雞goal左先 我想買 柏芝反cup

半客全主pls

細c細波格

入波未呀小春

第一次賭 唔識啊

0:1

天台好撚凍

買左讓和

點撚樣啊屌你老母 block鳩你先

又角細

好悶

扑柒佢啦

屌角派未

9會派角未ar diu

唔派錢點買角大

no c no goal zzz

12m

主?

識唔識報

珀g快入啦 唔想叫cup

又要封

我了

上盤

封盤就報12m 高質報假
好過個班係唔係都9up既

點解bet365同LiveScore既possessions差咁遠

Var 手球

我

唔係12M 罰球ONLY

大波jump

goallll 1-0

山雞龍咁都救到

珀斯goalll

即刻冇得叫

LM

1-0!

Ok

珀G 456

拍G

今日正氣到呢 gel

係咪山雞cup

呢場好撚悶

買唔買cup好

1:1 ok?

阿德仲未派角 屌

角球派未...

比多2粒

山雞反cup12.5

馬會仲喺度慢慢數緊

7定8角完？

準備反cup

繼續上 等我有得補飛

留名

呢場唔好cup ok??

1/1.5 頂撚住阿

呢場最少3粒

呢場又黎

留名睇半場追和

柏G Gellll

開到半大頭10派2個100

澳假角球仲未派

支持

山雞踢成點

gchi

真係有人信條傻仔會派1000

柏g 爽手黎多粒

德乙3場繼續上盤 有冇同路

2019年啦
派錢仲有人信
三唔識七打句野就派你$1000
有幾on9先信

上場角仲未派？

無耐前我中過位巴打派1000

海登威上盤大波

派未阿屌你老母

客勝12.5倍 快

頭十完左啦 仲lm條撚名乞衣

你撚手足

lm cls

24143197 有錢請入

栢g成日半場一球收工

留了太癲

Do u hv tg

我自己就真係派過兩位巴打$100

Btw 一派錢就黑

尾場有d難度

山雞 反cup 第一次召集

通常po真飛話派最後都開唔到

派角未

做乜撚 頭十呀 冇你個位呀lm班on9仔

山g cup唔到啦

🍔平半鬼鬼地

柏g 爽手黎多粒 穩黎定下驚

珀芝入未

角大搞乜撚仲未派on9

This Gchi

柏芝要456

岩岩果場幾c

半大未 屌你老母

頭先場澳職派角未呀屌

山雞入先就話有得cup姐
柏芝正氣好多

肯定？

海登咸 大波
漢堡 角大

又唔撚派 馬會幫我戎賭

屌 嚇死我。以為唔中

樓下係雞係公廁

2C

有人話好似有問題 唔知7定8

7咋 邊度有8

仲未派角冇得買角大

主隊d組織超哂澳職班。。。

癲左兩場 今場細波細角
但都要買返少少反cup

呢場真心唔洗反cup

睇黎冇半大

9.5細都要數聽耐？屌你馬會

呀得場角咁難數咩

甘

上場既角到底派未 有咩問題環查咁耐

呢場靜晒無人叫反cup

劇本係1:2

咪刷啦

狗會派撚左5.5b先啦 話撚知你7角定8角

睇黎今場和其他

柏g禁屌

莖哥買咩 想知

買咗 cup

半主睇戲中

真係痴撚線

仲未派角?

快d開半大

今日到依家買得500蚊一注就全中....

之前買大就注注含

禁屌唔入？

睇黎反底了 祝羊

狗會派錢未

佢唔派角 無錢買8點場

發達幫上次未搵夠 今次又搵班兄弟開刀?
真係密密搵真銀wo

求其入多粒啦

主其他派3個

山雞點會cup到

我前排平注幾百幾百上幾千
一買過千第一注拿波里即刻收皮
之後輸突埋

有撚用咩 贏雞碎咁多

同路

馬會教你控制注碼 就聽下佢講啦

2-0

海登威大波上船

射9入1 學咩人做榜首

我買伊朗都輸5萬 買兩萬皇馬下隊又殺 仲有好多
諗起都on99

20

2:0

2-0 半大

2-0 半主

GOALLLLLLL

報假撚出波注意？

半主gel

柏G

收錢

珀g！

3串1半大

正氣到呢

半主Gel

有無人敢gel？

Wa diu 2:0 劇本2:3

記住派

l m

One more

怪錯你巴打

正氣珀G

cup 40倍

買左上盤
今日咁的情況係咪補盤個和同客勝好

反cup 40倍

澳職唔敢gel

你的資訊很無用

3:0個陣就補個和/反cup

澳職有邊隊夠而隊光榮打。。。

無錢買 屌你老母 佢係咪諗住睇97分鐘 數角之後先派？

機會黎喇飛雲

今日miss左好多澳假 結果剩玩左 追山雞ng三注都唔中
係咪得我澳假豬

準備跟我呢個劇本

呢場反cup就好笑，買唔到盤慘

Castro勁撚到

準備好

我gel

應該係...

完全屌打哂

半大3x7 gel得啦

角球派錢未呀 屌你老母

你會唔會嫌錢多？

2:1啦

澳假半大日

等派

3x1斷依場角大

如果3場澳真都cup我決定去報驚

10射7中...

買注no goal先

應該睇緊rp

屌你澳假數完角未 派啦屌

你個名答左你

買左柏g洗唔洗又補

2-0 Goalllllll

呢場都要補 我真係即場剪卡

叫啲操盤果個驗腦啦 dllm

呢場唔係下盤領先 唔會反杯

老閪都補

阿德角球派未啊屌

係咪有錢乞

今日上盤勁到呢

讓和針

呢個真係嬲 屌你 即場都要數咁耐

3d7半大個個抽人未

正氣到3場半大

Yy上盤勁中？

等佢地睇完97分鐘數完應該差唔多

澳假太痴線 真係唔補唔得

入其他啦，唔好俾人cup

入多球未

主

角大已死

馬會表示睇97分鐘重播

喂 狗會 我想輸返錢俾你呀 你派角未呀 你唔派我好難輸

使閪睇咩 佢都係人封佢又封之嘛

屌 唔派 那有錢

agger

8點買咩 有無旺人真心推介

唔要怪得馬會 成場波咁精彩

連續三場半大

其實開個2陪睇 乜春都睇完啦

鳩篤半大大波啦 琴晚大波到朝早再大到而家

今晚其他波唔想玩 想再玩澳職

抵光輝係榜首 終於唔使嗌足全場

年輕人咁串
小心輸返轉頭

馬會可能數緊鳩毛 大家等陣

要求開澳職馬拉松

不如反杯埋啦

山雞刷下啦

有冇巴打用咩app都睇唔到陣容 連google都冇

屌 認真 佢唔派 我咩都做唔到 佢數咁耐都抵串啦

佢係咪唔記得左。。

珀g pls goal

唔派你咪輸左咯。。

仆街唔派買唔到8點

8.5

8.有咩心水

找卡數回到癲

skip場西甲先，等英超

8.5大？

成隊熱狗前埸傷曬咁

通常講完會輸足一年

熱，角大!

大波未

8.5b 點都有掛

咩事呀 真係唔派。。

山雞走盤是夢嗎

難講 客上唔到

有無人要漢堡？

一朝得志
贏錢低調啦

真係半2全2
冇人信？

金菇同一切2位巴打恭喜曬
請留tg plz

貓叫 做咩唔派角..

刷角啦

柏斯贏兩粒都狂落底
但山雞一角都唔輸 屌你老母

主和gogogo

柏g撚到係禁區猜波

一早講咗 珀斯 聯賽第一角s， 鳳凰作客唔會刷

山雞40>30

有冇人利雲

有

派錢啦 on9馬會

買個細波試下個心臟先

雖然唔中 但係支持手足找數

準備又反

8點場買唔撚到 角又買唔到

cls 咁都中 多謝 長贏
希望沾到你運

賤種狗會數成粒鐘都未數完?

點數都唔會多過10個角啦 派10.5s先啦屌

求其買

山雞反cup
40倍變30

派未？買唔切8點

德乙只買漢堡

上盤又黎了

邊有咁多cup

On999馬會 我屌你老母 唔派錢 咁就執少幾萬

45 same road

海登大波正氣pls

漢堡回左咁多既

柏斯呀 你估水手呀

仆街買錯漢堡大波

馬會比你屠到驚

派錢

全上盤 通常會斷1

狗會係咪數角數唔掂

澳職角大jump

利雲特半主

斷親都係最低水

屌 , 吃完飯上黎睇 , 貓叫真係被cup

狗會輸太多 屌緊操盤手唔得閒派

利記讓平半仲要高水真係派錢

垃圾馬會

利最近入左低迷期

見今日3場上盤 追到斷
似呢4關就斷

最後又要咗蚊注基達菲

唉 封哂 德乙送錢波買唔到

邊場利記

獨市大撚哂
你吹啊？
咪撚賭囉

11.5 大 開到嗎？

見狗會有平半受讓忍唔住

紐卡素盤王

你狗會數唔掂我地一齊睇片數啦
都係7隻即
唔好阻人發達

西甲嗰隊

車仔今晚又有深盤撚賭仔

到最後德乙冇買

死狗會自己數唔掂就抄大莊啦 橫掂都抄開架啦

數撚完未阿

屌你老母有邊場係派得架

呢場半大又唔派，上場角大又唔派 賭手指阿？

入錢賭熱狗算 屌你老母 拜山都唔派

馬會輸到傻，半主都唔派

半主都唔撚派 真係好撚嬲

驚比你買爆

利雲入未

馬會借緊錢派呀

2.10

新年冇人返工

買幾百蚊玩下點會阿 玩下過手引

狗會遲派錢等少d人投注到 派既錢可以少d 如果再咁賭法 唔出d陰招 狗會好快汁粒

利雲特比料未

個個今日十幾廿倍反cup馬會輸死

呢隊利記先勁 英超個隊不了

珀芝 繼續入
基達菲 gogogo

今日馬仔殺人唔少應該都唔洗既

漢堡

想問貓叫場角球是咪仲未派

德穴西波

馬會數撚完鳩毛未阿？

齊心聯齊心半大ok?

係阿

狗會平時贏咁撚多 點會爆

馬會針

狗會數撚完角未呀屌你老母

今日頭幾場都爆 輸撚死人 好彩賭波追番

上輪英超殺左咁多賭仔 今場big6 會唔會全上盤

嚇死 , 明明自已數左三次係7c , r曬頭7.5s點解冇錢收

熱狗

相比澳假 英超好撚難賭

會 上次夾埋送分

熱狗不了

角大仲未派

派未呀on9

有清話好似有問題角 佢應該數馬田7定8

馬會咁大點會輸死，最驚人唔賭

我好彩中返條2串3 贏返幾舊，咪汁屎

狗會還我血汁錢

馬會輸撚到呆左

漢堡rc

你永遠唔會知幾時認真踢

漢保rc

個賽果無撚左角球而項

屌你老母漢堡又踢假

Hamburger red card

唔敢賭

齊心唔入波

01漢堡

RC

長追漢堡對家又羊

8點1球都冇

又送分比護級隊

發達1:0

漢堡又打假

發達邦

買對家

漢堡平半

屌你老母漢堡真係cls

德乙入未啊屌

海登威大波針

漢堡 屌你老母jump

唔怪得開賽前係咁回飛

hi

唔理7定8 咁6.5b係咪都中架啦 派左先洗死？

比勒費爾德567佢

打電話去屌佢

漢堡jump

aleague官網呢場壞左 仲show緊0-1
狗會應該等緊官方

澳職 8.5 大

撚有咁多反cup咩 鳳凰咁都cup我以後唔撚賭澳假

可否刷c

On9漢堡

做咩左d咩要紅

漢堡Jump

屌漢堡包rc

屌你老母漢堡包

球證收唔到錢囉

讓少左 漢堡真係打假

阿德劇本？

漢堡包贏波抽兩位手足一齊食m記加大

漢堡 屌你老母 馬會cashed

比多5分鐘狗會 唔派我去入錢

熱狗唔多信得過
卡素贏完鏝有深下盤又好著數

刷未呀西堡

Lm 有m記食

4cccccccc

仆你個街漢堡含撚啦

我食

我想買角大都無錢

入完就派

小學生都數到啦 屌你馬會

無所謂 轉返出黎

基仔第一球

紅左日本仔 屌你兩日都迫害

究竟7定8

頭場英超買乜好

7777777777

珀斯點呀

諗緊買唔買熱狗好

還錢呀狗會

海登威入未

其實問題角係邊

我6.5大點都中 點解仲未派我

贏2球仲想點

栢芝比多球

山雞入未

派未啊屌！

3:0定驚

漢堡 屌你老母

漢堡針

1:0漢堡

珀g 山雞奇蹟角

避左漢堡

Clsss漢堡

德乙買半大咁都比我買中唔入波個場

阿德角細係咪未派..

又係漢堡

+1

屌你老母臭閪死日本狗

漢堡求求你劇本反吸呀

漢堡易到

屌你老母 咁都俾我買中漢堡 屌

科隆漢堡齊齊失分

垃圾賣分隊漢堡

正常都要skip垃圾

應該有一粒掛

都冇入波能力，踢咁耐入得27球，仲要踢少個

海登咸大波針

澳職角派未呀dllm

有冇人有陣容睇

一係漢堡半場比人456ok?半大

漢堡對家又係日本仔入

買熱狗上盤

十場先豬一場作客 好勁

過關又要輸漢堡了

？

今晚好撚多波

唔識睇，即係你買左$235 賠率 1.4?主W?

澳職求其入多粒

半0全4阿

出SON

On9?

熱狗想食

唔怪得漢堡唔怪得漢堡 回飛

即場8.5b？

熱上盤

信就會有既啦

0.5球b？

利雲好似伏伏地咁

光輝半2全2？

我在此問大家一個問題
大家估計澳職幾角完場

屌，阿德角球點撚樣呀

栢芝

上場角做咩唔派

半場0.5b

漢堡反正上到德甲都係俾人屠，不如留係德乙收錢踢下假

差一粒2.5b

6

Tab

夠膽2：0完場

屌你老味分分鐘呢場完撚咗都未派

屌漢堡原來 神射手後備都無
死球探無陣容

場角細係咪仲未派？

德甲我有feel

派了！！！

熱狗無kane 入唔入到波架？

澳職10.5大等死

10:30再講 有排

有錢賭英超啦

賠率高狗會好多

漢堡拜拜

找卡數打5個後衛

漢堡半大cashed

終於派了

光輝3goal！

仆街德乙海登入未

你個名

熱刺2:2紐卡

偏偏買中海登含

終於派

屌佢老母 唔派錢買唔到 見到想買果幾隊係咁入波好撚心痛

半場有0.5球咁正，仲要有1.4

買左山雞下盤 漢堡上盤

好在有個半大 唔駛咁傷

偏偏買中冇入波個兩場

半2全2了

兩場半大德乙 屌 我咁都可以買中00個場

有錢食飯了

same

派？

1.9水位

Same road

買之前講哂啦

重心，熱狗10.5b,不過等2水

德乙差一場半大呀

英超 全部半大！

same road

2:1

熱狗大船？

...

屌你老母

想allin卡數

漢堡我屌你老母

2.0

咩料呀屌你老母

3:0

卡數盤王 再講多一次

3 0

基仔 快啲入

最後一場澳假無可能再反勝啦掛

排第一都打假

光輝goal!

2.5b cash

3goal中

-2cashed

屌, 一買柏芝就入
買唔到

3x1斷珀g 角大

光輝 gel
利雲
漢堡

熱狗盤

栢芝
唔洗介賭啦

山雞點都會有一粒 信我3:1 4:1

珀g今日最正常

熱狗讓和算

痴撚線，今日d 澳假好正氣

未入波個兩場可唔可以比小小假希望黎

屌你老母海登咸

係咪要劇本啦？

負皮咩心態
岩岩中半場2:0 全場2:3波膽

屌買唔到卡數

發達痴左線

3:1

走數狗

有冇手足紐盤

3:2

5c 平安鐘

3:3

漢堡拎夠牌未，咪撚踢波啦垃圾

灰，鐘意比垃圾你執又轉左買特雷仲要買客勝，比垃圾2:0

祝一世輸波

係咪想比人開年呀你老母

卡數 入未

3連C

熱狗大船

佢報角

屌咩山雞又爆角

3:3了

有咩衰得過想要果d未派買唔到仲要正氣

山雞連角 做到野

卡數 針

3連角

3:4 角

求卡數輸波
岩岩好夠鐘買唔到

齊心聯半大埋啦

利雲特大波呢

珀g 山雞奇蹟4角

Ching做咩轉行報假

頂撚住3.5

珀g gel得 澳假3x1

邊個話兩隊唔刷

佢報角 柏g果場

9.5b 有2水就入得

輸到傻撚左

海登威1-0

海登入多粒呀屌

海登玩乜狗

海登咸 G

基達菲就紅

特雷求下你入多粒

漢堡要學阿德？

Ok
3:4

睇到收工

原來咁啱角球雨

德乙差漢堡 屌你老母

仆街輸尻埋

入多粒

終於入

熱刺角大

屌你老母漢堡斷一

齊心聯全半主

入多粒派500

我9.5角大

買佢三場半和
開三場半主

澳假齊心上盤
德乙齊心主

Lm 你講邊隊

入呀

好

海登威

澳假客其他叫緊糊

屌你全主

點解要串漢堡咁on9

熱狗個旁證 鬼妹幾得啵

熱狗入未

加碼
入多粒派1000

收到風山雞會cup

熱狗又出黎害人

仆街死啦漢堡

ok

好人好者點會買閪甲半大

漢堡包

求其一隊入多粒

Lm lm

西甲低線大波派錢 兩隊下半場紅格時間

等9.5b高水

德乙差你一場半大 入多粒

-2Ccccccccccc

熱狗快半大

OK

黎多次3連角

澳假7c假希望

快入
即刻送錢

一齊驗腦 一樣買晒半和

追平到我都收貨

okok

快

澳假10c未

無時間

柏芝光年快入

入啦

差一粒屌你

是但一隊入

冰角阿！！！

唉又冰角，差三角

屌澳職冇角

8

88888888c

快入
即時派錢

1C都未有

-2

山雞NG啦

俾一粒啦dllm

珀g 山雞奇蹟3角

西甲兩隊廢鬥廢

9角好啦

9.5角收撚硬 放心掃貨

卡數守得好強

Lmlm

2邊是但俾一粒啦

海明威

澳假80分鐘後先慢慢買

威廉換走未？

快啲輸
買唔到唔想佢食全格

澳假9.5b有無機

半場了

skip晒啲派錢波